啱啱發惡夢扎醒

又係打風夢
發完夢個下
又未醒哂個下
係最清醒
淨係諗到兩樣野
好辛苦快d捱埋佢
同埋
你地唔好掂我呀呢個世界痴線架
loop返呢世人
原來真係冇人
企自己個邊
各有各忙
d人笑聲
聽起黎好諷刺
人生行到呢步
再諗落去都解決唔到
乜都唔好諗
唔好做自己
做自己係人地心目中角色算
呢個世界真係痴線
唔好再搞我
以前會覺得
人地點睇我一件事
自己知自己事就得
但原來人地點睇你
就已經係你呢個人全部
芸芸眾生
黎到世上冇得揀
遺傳冇得揀
處境冇得揀
唯有時間始終會過
做左卅年人
越見得多越知自己冇可能贏
未玩已經輸左